點解鏗鏘集咁高質，但鏗鏘駕駛學院可以咁垃圾？

點解鏗鏘集咁高質，但鏗鏘駕駛學院可以咁垃圾？

李健條廢老咁垃圾，但係李健駕駛學院又咁高質，吹鳩漲

李健同鏗鏘既質素真係高下立見，李健同TVB割蓆、搵泳淘代言，鏗鏘就81台賣廣告、搵愛回家嘅奀星代言講多無謂，派嬲😡比鏗鏘最實際，我今日要為泳淘拉客

😡 鏗鏘駕駛學校 😡

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道及藝人宣傳服務，例如蘋果日報、ViuTV或獨立藝人，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

P

同我上

Push

點解可以咁快

呢個好笑

做咩

more泳淘please

因為牙key同加州估神唔係到

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

RTHK換台長之後，我肯定有2集鏗鏘集一定下格

近50名手足明日提堂

點解鏗鏘集咁高質，但鏗鏘駕駛學院可以咁垃圾？

近50名手足明日提堂

RR好耐冇見

推

done

撞得鏗鏘

熱門第八，超快手

未炸就第七

100LV的威力

因為佢完成任務就升到LV100

TUI

恭喜樓主成功升呢

long time no see

執緊置頂比你

佢黑馬嚟

巴基之星

頂

好感動呀終於停止loop啦

巴基屎

個標題笑左

推完呢邊過黎幫手推下
721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

冇人call me

頂 笑死 聽日終於可以掉下個

恭喜成功升級至level 100

load save大法果然係有用

連探員

牙英

牙淘好靚，有無人知佢有無男朋友？

[quote]警告：TVB戰線已連續４日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新20 Sep 2120)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (20 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

【紅媒金主】桂格 (15 Sep)

【紅媒金主】LEGO (14 Sep)

Tracy

好似係太巴

牙淘好靚，有無人知佢有無男朋友？

警告：TVB戰線已連續４日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新20 Sep 2120)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (20 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

【紅媒金主】桂格 (15 Sep)

【紅媒金主】LEGO (14 Sep)

你咩事

#136先岩

下

冇事

寶寶搵出新戰法

第二

47正評 0負評

畀排版錯誤迫出嚟㗎

牙龍

泳淘加持

今日連炸機都唔使

咁快

TRACY

每分鐘有5正評算OK

Pishhh

熱一左

咁去做TWITTER任先

多謝你

史巴

你識我？

PUSH

驚左你

唔好嬲

上咗熱一就留力聽日推啦

學車搵李健

我準備瞓覺啦聽日再推

個標

第一

派膠標題，正經內容

何文田？

佢有男朋友架，就係我，佢仲專登叫我同你講

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

我偷人圖咋

你唔同佢分手我就同你絕交

睇背景似忠義街考試中心出面

已舉報

但Wingto係黃.....

一秒笑咗

push

唔好絕交
兩分share牙淘ok？

所以呢個post係支持李健駕駛學院

共享GF?

我呢

既然係咁…我唯有將wing to比你

李健同李健駕駛學校咩關係？

無關係

Pishhhhh

中華民族同中華人民共和国咩關係？

唔該推文

辛苦晒

屌 開名

冇關係，樓豬玩食名

甚麼叫中華民族，漢人就漢人，高麗人就高麗人，甚麼中華民族

有字唔食，罪大惡極

冇錯，所以是沒關係的

有關係咩？

即係一個李健黃
一個李健藍

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

Wingto bb

咁中華民族同中華人民共和国有關係咩

既然係咁 送嘅

你又想飲香Ｂ

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】

Global Petition:

無，食吓字搞吓gag姐

理解能力合格

每樣嘢適可而止都可以帶嚟樂趣

請問張圖邊度偷，我都想偷兩幅入C Drive

呢排好多人跟我飲香B，話咗香B連豬得意嫁啦

李斯

輕鬆

樓豬同連豬有咩關係？

所以真係可以標題直接了當d
我知你想吸人 但標題黨真係要戒
屌爆垃圾鏗鏘 支持女神代言李健
直接了當

標題黨嘅問題之一就係唔知你幾時玩膠 幾時認真 幾時反話 幾時真心

連登

一樣都係豬

is Tracy

即刻精神晒

尋日試咗次，無人做任務咁滯

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

至靚呢幅

thanks

有個反差都易入腦啲

李健係仆街，李健駕駛係正野
鏗鏘集係正野，鏗鏘駕駛係仆街

點解 (SL人UT) 可以係互聯網完全消失？

不得不說每個標題都

標題ok

今日係抄TVB團隊

有抄唔抄，罪大惡極

有望11點拎到400嬲

still....it doesn't justify the means

上次拎腎病黎玩又真係過火咗

Wingto

黃心穎走咗啦

咩黃心穎走咗?

上呀

起碼要陳曼娜個腔調先得

nth personal
但clickbait風氣真係太盛行
not good for the forum in general

#16
"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

依家正皮幾多？

348：9

黃心穎絲打del 咗account

係 不過叫Tracy親切d

推下

黃心穎

可能係巴打嚟，who knows

我睇到

tui

咁手足

你搵唔返佢舊POST?

呢個唔錯

無見你一日啦喎

多謝晒

冇哂

鏗鏘共你經歷創傳奇 與你同路過 跨越世紀 學車又點少得你

我都好憎fake news

尋晚翻到屋太夜今朝先做任

可能穩陣起見姐

聽我講！！隨心！！！！

連仔好快手
夠時間告別嗰班應該都係之前follow咗佢兩個班手足

同意

A餐呢

我會隨心推post㗎喇
但做任唔可以遲多過兩日先做

是日電台

近50名手足明日提堂

你就乜都得

唔知
希望no news is good news

我怕佢哋del 埋

indeed

我放工遲到 見到黃心穎個名打算打招呼
按咗入去先記得標題係del account post

我前排先喺佢舊po 發掘咗幾個活躍嘅舊客

叫咩名，有無入黎

叫全球攬炒

好多熟人都係嗰邊發掘㗎

請WINGTO已經要比LIKE

wingto

好似唔多覺佢出現

撳住其他品牌黎打

每次我覆佢，佢話有做完

丁巴都係嗰邊發掘㗎喇

Topic 高質

好似有

丁巴原來係咁樣過黎！！！！

i know

…

舊po 好處

終於有返啲連登feel

點解咁講

泳淘BB

入黎見到個李健 笑到我

有反差

笑到我

幫推

高質po

聽日放假

旁聽師

李健駕駛學院

聰明

高汁

李健

Cls笑撚死我

每次見到樓主就諗起你個三月會打大交既夢

原來有個咁既post

冇人識你呀

唔好咁

因為蝴蝶效應，樓主講咗出黎，所以歷史走向已經改變咗

呢張睇幾多次都

推文

推文呀

牙淘

10/10

好似好耐唔見你咁既

//

支持！

好難忘記

cls

拼拼仲未甩P

最簡單既嘢偏偏少人做

我去

推。

wingto bb對腳加埋黑絲

李健PR搵玩 但啲師傅都係垃圾

巧橙

悲劇拼拼

李健有牌補鐘幾抵
10堂都係2千6 到

推！！！！！

即報李健

樓主真係好有心，支持兼推post

唔該幫手推一推

我觀察咗時事台一陣

推兩下先番緊工

鏗鏘共你經歷創傳奇,考牌的標記

Fail 的傳奇

1k

點解香港人咁高質，但香港政府可以咁垃圾

推\

就快破一千，記得派埋嬲

屌那媽咁嘅gag你都諗到

派咗嬲未呀

睇完我知學車搵邊間了

派咗嬲未呀 推咗文未呢

燒死你

推撚爆你

每晚九點，屌爆無線

《香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄》

見到個標題就諗起劉華劉江江華劉江華

香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

黎緊學車，就李健啦

愛回家班演員當導演係condom

《愛回家演員笑言與劇組親如家人，導演被炒後：我唔知、睇唔到、公司處理緊》

TVB今次好大膽

《某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖》

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

Wingto 好撚正

學車要去李健

今晚TVB團隊咬法國公司

《法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年》

黎啦黎啦

推埋今朝漏果份

「恒生管理學院大學.」同「恒大」……

警告：TVB戰線已連續６日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新27 Sep 1935)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【偽人代言】鄺潔楹 x L’Oréal Paris (26 Sep)

【偽人代言】劉佩玥 x Bio-Essence (25 Sep)

【紅媒金主】全清 (24 Sep)

【BBS】CAMS凱武士雙肩包 (23 Sep)

【偽人代言】單立文 x 鈣思健 (22 Sep)

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

TVB任務要人

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

有創意
但今次個讚係比淘淘既